入秋了 有冇發現身邊多咗朋友失戀/面臨分手

呢個星期身邊已經有3對情侶散咗
仲要全部都係對方講分手
每日都要聽佢地吐苦水
聽到我自己都灰哂機

希望佢地可以快d recover